\documentclass[11pt, dviodfmx]{jreport}

\usepackage{treatise}
\usepackage{receipt}

\usepackage{ascmac}
\usepackage{bm}
\usepackage{fancyhdr} % ヘッダー・フッター
\usepackage{amsmath}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{cases}
\usepackage[subrefformat=parens]{subcaption}
\usepackage{comment} % コメントアウト
\usepackage{boites}
\usepackage{framed, color}
\usepackage{enumitem, amssymb}

\begin{document}
% 受領表
\begin{treatise}
	\受領年度{平成31年度}
	\論文題目{\large}{電波伝搬環境マップの構築とその改善}
	\論文題目英語{\normalsize}{Construction and Improvement of Indoor Radio Environment Maps \\based on Actual Measurement}
	%\論文執筆者{5321}{園田 晟也}
	\論文執筆者二名{5321}{園田 晟也}{5334}{平田 悠人}
	\指導教員{稲毛 契}{准教授}
	\長名{曹 梅芬}{教授}
	\受領日{令和二年xx月yy日}
\end{treatise}

% 表紙
\begin{treatiseTitle}
	\年度{平成31年度}
	\日本語タイトル{\huge}{電波伝搬環境マップの構築とその改善}
	\英語タイトル{\large}{Construction and Improvement of Indoor Radio Environment Map \\based on Actual Measurement}
	%\筆者一名{5555}{5555}
	\筆者二名{5321}{園田 晟也}{5334}{平田 悠人}
	%\筆者三名{}{}{}{}{}{}
	%\筆者四名{}{}{}{}{}{}{}{}
	\指導教員一名{稲毛 契}{准教授}
	\提出日{令和二年xx月yy日}
\end{treatiseTitle}

\pagestyle{fancy}%
\lhead{\rightmark}    %左側ヘッダの定義
%\chead{¥leftmark}    中央ヘッダの定義
\rhead{平成31年度 稲毛研究室 卒業論文}    %右側ヘッダの定義
%\lfoot[1]{奇数ページ}    左側フッターの定義
%\cfoot[1]{2018年度 稲毛宮田浅川合同ゼミナール グループ2}    中央フッターの定義
%\rfoot[偶数ページ]{奇数ページ}    右側フッターの定義
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.1mm}   % ヘッダの線の太さ
%\renewcommand{\footrulewidth}{3mm}    %フッターの線の太さ

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{概要}
\input{summary.tex}

\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\clearpage

%\graphicspath{{./figures/}} % 図が特定のフォルダにある場合には設定

\input{introduction.tex} % 序論

\addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}

\end{document}